97年後瞓咗冇睇，泛民呢廿年做過啲咩爭取民主？

03年23條？（係自由黨轉軚先否決到，你遊行咁落力當你功勞喇）
10年民主黨成功爭取超區？
15年密室談判？
反港豬噢？反高鐵？反三跑？
白頭佬讓返個主席位出黎畀大口狗剪布？改議事規則？

泛民我屌哂你地老母

根本泛民都冇諗過爭取民主，係你班傻鳩FF佢地會黎打救你地

仲傷心緊果兩個議席嘅人醒未？應該未
因為 你永遠都無法叫醒一個裝睡的人

香港獨立！

好快泛民打手會入嚟屈樓主五毛

又會話廿三條同國歌法

淨係識問我地做咗咩，我普通市民一個
你又係議員，又袋咁撚多人工，但就係乜柒都做唔撚到
呀唔係，爭取到每日150個單程證霸撚哂啲公屋

難民之父

唔選泛民香港冚家橙乜乜柒柒
選左廿幾年啦，你依家有幾層樓渣手？

廿年啦，成班販民係立法會廿年乜柒都都做唔到，我係老細有啲咁嘅員工一早炒撚咗佢地啦

眾人皆醉樓主獨醒

俾D point好無？

泛民支持者
已經痴線到自己呃自己